你地同我推撚爆北角同荃灣有黑社會既post

屌你老母 推撚爆佢俾每個都睇到

屌 開錯台

但都推爆佢

走丫

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰